香港人黎緊幾日既日程表

星期四（今日）
1. 和理非地區集氣活動（各大商場為區選做勢）
2. 重整連儂牆（幫區選做文宣、煲大催淚彈後遺症及simon事件、加強宣傳「黎明行動」既目的係攬炒經濟）
3. 為黎明行動重整旗鼓（討論行動成效、點樣分配塞路塞鐵人手、點樣可以令市民知道行動目的...）

星期五
如上

星期六
如上

星期日
早起去投票 咩都唔洗做 記住要靜靜地贏！

星期一
再次黎明行動！黎一波比上兩星期更有效既不合作同埋堵路行動！記住要喺藍絲鬧手足既時候 手足解釋點解要咁做 而唔係咩都唔講俾人鬧/打 令行動不失民意

同意既幫推
唔同意既請提出意見

推

最緊要係討論 唔係拉或者話人帶風向

多謝手足

推
嚟緊幾日Raymond都放假

停戰幾日 可以換黎區議會每年幾億既抗爭費用 絕對值得！
（因為每個區議員每年有40萬政府俾既錢可以用 拎政府錢做抗爭 正）

各位請睇睇 善用美國通過的民主法

要勇武+和平示威= 勝利

三大被捕要點：
1. 畀狗捉咗之後不要反抗 (重點！！！！！)
2. 唔好同黑警鬥氣
3. 律師嚟之前保持沉默

推下你

輸左啦 仲有人肯出嚟

push

721
811
831
101
1111

再次黎明行動！黎一波比上兩星期更有效既不合作同埋堵路行動！記住要喺藍絲鬧手足既時候 手足解釋點解要咁做 而唔係咩都唔講俾人鬧/打 令行動不失民意

其實藍絲要鬧真係點解釋都冇用

我覺得「行動」嘅手足如果比藍絲搞／發現的話就要「快閃」，唔好同佢糾纏，因為糾纏越耐越危險（被打／引狗／拍片公審等等）
可以等下一班車／轉過個車門繼續，無必要同d癲老廢老冒風險

而其他「黃」嘅手足／收工撚／花生撚，就可以喺附近幫口解釋發生緊乜事（例如扮傾電話講／同朋友傾計／認真同人解釋：記住目標係中立返工撚，藍絲係點講都冇用）

咁當然如果「行動」手足比藍絲廢老郁手搞，其他所有「黃」嘅手足麻煩真係要即場行動幫手／幫口去保護佢哋離開，咪撚再淨係拍片／嗌叫人唔好打，用你身軀走過去幫手分開班藍絲
你唔敢行動，起碼都要去保護願意行動為你行動嘅人，如果唔係點做「手足」

p

仲塞鐵

你漏咗 721 紀念喎，取消咗？

岩 返工手足幫手解釋 俾行動手足走先

漏左 721要去

幫推

pish